人無恥便無敵

yes

怎

人無齒便無得食嘢

食粥

Agguu

嬲乜鳩.

自私笑

下？

this小圈子post

想忍水

睇返你個post有認真撚好好笑

今晚飛 要手信？

要thx

wt po

不了 木你份

你係絲

-.-杯？

我係=.=

歧視tb

飛邊

大阪

又忍

要大阪

禾又要

笑屎好撚認真

非

咩咩

真

男人無份

唔同tb做fd

歧視？

Who?.gif

神獸的原則

要個大阪

？？

真毒

你咁渣ga 邊做到

好 幫你拎

Join?

做緊啦

up乜春呀你地

Topic

要個鵰

我先係- ， -

見到就嬲

符合標題正評

系

神？

大阪鵰

🤷🤷🤷🤷嬲就打

Hkg

Duck 左

last seen recently

打撚咗on99

水至清則無魚，人至賤則無敵

加我

+ed

lastseenjustnow

一箭雙bin

想約了

c打你好撚正

大話

打我patpat

bitch

狗乸！

30678

加埋我

You?

我係邊個？

你想

我係神獸^^

旺角撚爆哥

你係可憐人（好）

我有幾可憐？

點撚樣撚爆

好慘加油

媽的貢丸 忍刀5人眾

你唔係 其他仙系

why我唔係

你係神

no 改名了

鬧

冷靜

咪嬲